覺唔覺唱歌好聽嘅女仔好正

可惜我無女

=覺
=唔覺

樣靚大波人品好你唔講？

欣宜都好正

大把猪扒唱歌好聽

Maria Cordero

講到厭都仲講